12歲新北國中妹畸戀叔叔住院叔叔探病第一句問「要做嗎？」

新北市一名12歲國一少女愛上媽媽郭姓男友的弟弟，兩人在前年12月共發生了3次性關係，每次時間5到10分鐘不等，隔年1月她因盲腸炎住進台大醫院兒童病房，沒想到最愛的郭叔叔來探病，第一句話就是問：「要做嗎？」她當下雖聽話橫過身令叔叔方便完事，事後卻越想越火大，隔天就將與叔叔的性事全都告訴媽媽報警提告性侵，但法官檢驗證據後認定兩人應屬兩情相悅，日前依對未滿14歲少女性交共4罪，判處合併執行6年有期徒刑。

「我不喜歡做愛，但又沒辦法反抗，所以只好緊閉雙眼、握緊拳頭......。」根據判決書指出，新北市一名單親媽媽擔心年幼女兒與男友弟弟過從甚密，女兒外出遊玩總是主動上前勾著對方手臂，兩人從旁看來就像一對熱戀的情侶一樣，她原以為女兒只是想談戀愛想昏頭，直到去年1月，男友的弟弟深夜忽然出門，隔日她去探病就發現正在住院的女兒神色有異，經逼問女兒才吞吞吐吐說出遭男友弟弟性侵一事，氣得她馬上打電話給男友質問、要求院方協助驗傷報警。
法院審理期間，被告郭姓男子堅稱只有在醫院與少女發生過一次性關係，辯護律師也質疑，本案沒有任何直接證據可證明郭男犯行，僅憑少女口供就定罪，不符經驗法則、實有懷疑空間，但法官認為，被害少女年僅12歲涉世未深、性知識不足，在郭男之前從未有過任何性經驗，不具「延伸性幻想」能力，其供詞前後的人、事、時、地、物大致都吻合沒有矛盾，若不是真有其事，少女怎麼能編造出郭男每次事前都會先用舌頭舔拭、親吻下體等鉅細靡遺的性愛細節？
不過法官也指出，雖然少女自稱每次做愛都很不舒服、很痛、忍不住想皺眉頭或握拳，但少女事後不僅沒有對外求救，反還一直與被告維持良好互動、曖昧關係，直到去年1月媽媽不斷追問才吐露案情，包括學校輔導老師也作證，少女只要一提到郭叔叔的事就會很開心、很愉悅，實與一般性侵被害人反應不符，研判少女應是在被告交往的情形下同意性交，最後依4項對未滿14歲少女性交罪，各判處3年、合併執行6年有期徒刑。本案仍可上訴。

新北你讓我下沉 新北你讓我哭

個title應該點拆？

所以話.....
新北+1

台灣衰十一判六年算多定少?

假釋比錢就得